有咩台好用？

到底宜家有咩台係繁忙時間搭地鐵可以照上到網？
用緊cmhk真係想丟電話

Docomo